韓國瑜顧問：反送中4個月後警察才開槍 勿讓香港暴民暴行在台灣上演

馬英九基金會昨天舉辦「哪來的芒果乾(亡國感)」國安問題研討會。面對香港反送中事件越演越烈，並且將牽動台灣二○二○總統大選，中華民國國安會前秘書長蘇起表示，面對蔡政府的的反、戰、對抗，香港的亂，國民黨必須強調 「和」，讓人民做出最後選擇；國安會前諮詢委員邱坤玄則指出，香港反送中蔡政府以為撿到槍，但恐是「未爆彈」，一旦事實真相被全面揭露，香港暴民的暴行，難道「明日」也要在台灣上演嗎？

馬英九基金會舉辦的研討會從兩岸、外交、國防等國安問題，全面檢視蔡政府的無能執政，且在韓國瑜國政顧問團的參與下，對韓國瑜未來當選總統的「新政府」，提出許出具體政見。但面對民進黨主打主權牌，香港反送中事件若越演越烈，甚至延燒到明年1月，對台灣大選衝擊，國民黨和韓團隊如何因應，更受到注目。

蘇起直言，在兩岸政策上，國民黨和民進黨有基本路線的不同，香港反送中事件，國民黨在應對上確實處於「被動」的處境，因為國民黨不可能去鼓勵香港民眾對抗中國大陸，面對蔡政府的反中、挑釁、不惜一戰，國民黨必須一再強調「和」的重要性，向選民一再說明對抗可能的後果及「和」的重要性，由選民做出最後的選擇。

韓國政顧問團外交組成員的邱坤玄指出，香港目前的情況，蔡政府對內一面宣傳港府鎮壓的手段，但卻沒有讓台灣民眾了解暴民的暴行舉動，就連美方都已呼籲香港民眾要適可而止，且在反中事件延燒四個月後，香港才出現有警察開槍傷人，如果在美國和印度，絕不止如此。

邱坤玄表示，香港反送中事件蔡政府以為撿到槍，但小心不要撿到方是未爆彈，一旦暴民的行動持續下去，有組織、戴防毒面具繼續與港府對抗下去，行動越來越激烈且脫序，今日暴民控制香港的畫面，也是「明日台灣」嗎？他認為，反送中事件對台灣大選後續的影響，還值得觀察，蔡政府一昧以為有利選情的押寶後果，也非常值得懷疑。

也是韓國政團隊的國安會前副秘書長劉志攻認為，對於中國大陸領導人習近平所提的一國兩制台灣方案，未來的新政府雖無須呼應，但對於未來兩岸談判的台灣方案，則須未雨綢繆預作準備，執政後尤需加強國內溝通，爭取民意對兩岸政策的支持，避免香港反中抗爭製造動亂事件，在台灣移植複製。

男老師被射傷眼冇記錯係 616 發生
瞄頭開槍早就有

呢條廢物LAG機LAG足4個月

又助選

係612